有冇有線耳機推介

想買靚小小的，budget一千樓下到

Shure se215
8舊水

邊度有得買？豐澤嗰啲?

im50 im70

Final audio 可以去試聽下

有冇ching 試過sennheiser ie40pro
依排諗緊買佢定se215好

大概幾錢度？

im50應該係3xx左右 不過而家兩隻都停咗產

唔MIND大陸野 加QC有D vary
tfz 5 其實抵用

Bose Soundtrue Ultra 7XX

smartone online shop入咗手SENNHEISER CX SPORT 跑步無甩聲清 $699

jabra elite 65
隔音唔錯
音質中上

nuarl nx01

E3000

IE 40 Pro

LM